# Galaxy Training - Angular 9 Fundamentos y Arquitectura - Sesión 1

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 9.1.0.

## Servidor local

Ejecutar `ng serve` en la terminal, luego abrir en el navegador `http://localhost:4200/`
